朋友向華強放左iphone x 黑 256 ！

今晚大喜屋放題佢請

向華強都要炒IPHONE

向生都炒

肥肥啦，要炒就快，遲左等比人炒做辣蟹

向生會食大喜屋咁cheap

第一次就有趣…

今年唔放大粉

分享放機經驗有咩有唔有趣

大喜屋好失禮呀？任叫架喎

安已不

交比NB跟進

NB 係扭把撚？

今年你係咪應該放大白先岩

仲有大白

又叫我？

關你撚事？